Joe, you know I won.

未 fact check but why not?

好正

如果係真

There's no kids in the house

fatcheck左

won 左民票但 won 唔到總統個位
咁究竟邊個先係最終勝利個方？